見到張曦雯係twitch開完台就出個big channel 不得不佩服佢機心咁重

初初扮想同班毒撚打機分享 實情吸人氣
暗地裏同三色台高層propose 打機直播呢件事係work
打一陣就唔玩話工作忙
之後即刻就出個bigchannel 真係明眼人都知發生咩事
你係得嘅kelly 識得用盡自己的長處黎吸水吸人氣
好佩服你機心咁重仲要俾你成個計劃得呈曬

你都幾好想像力

波台ching會唔會好似追擊達哥咁追擊佢？

sorry 冇 down 逼逼 channel
唔開 twitch 咪唔睇 lor

同lihk仔一齊乞食就最高尚

整容G一隻

仲有人睇TVB或者睇人實況玩遊戲?

唔洗開飯咩

冇所謂啦

ff太多

唔開tw咪唔睇
反正佢開唔開台我都唔會dl個迫迫channel

都要當時有狗公睇先得架

bigbigchannel 都係佢提議? 你會唔會太高估佢

犀利

Exact7ly

大台做佢就真

迫佢就真
9up

你老細叫你做野你可以say no咩

拎twitch 同cctvb 比會唔會太反智

毒撚心理真係好恐怖，可以每件事都睇到咁多黑暗面

利害

達哥由tw到開公司吸紅色資本咪仲大機心

左右一條加後入

必必channel

你又要上黎又自命清高話人毒
覺唔覺得好噁心，毒撚2號

第一次聽 咩bigbig channel

又話普通又話重口味
咁即係點

佢好似一早講左係為呢個舖路

痴線連登仔 試水溫都有道德問題

諗起呢個post

好正又高

扣佢50分

迫逼channel個介面係咪同17好似?
利申：無download

算撚數啦同班連登垃圾講都哂氣
tvb d垃圾偽人都睇 佢直播乜我都唔睇

普通重口味囉

由頭到尾都唔想download big big channel 有無Kelly 都係
TVB 想要藝人玩ig 轉玩佢個app ,再收埋廣告費就真

好威ar 好型ar
濕了

睇佢個樣都知醒目女啦 為上位乜都做呀

又老又樣衰

大台見開台有錢搵順手又可以有多個廣告位
直頭要旗下既人一定要經佢既app開 連課金都要抽埋水就真

Gggg

佢開台之前tvb已經話要開Big big channel啦
毒撚仲咁好想像力ff咁多 你唔好話係中共啲陰謀
利申冇睇佢打機冇睇big big channel

到底咩人先會Down bigbig Chanel

我 對住藝人直播打丁都咪話唔爽

樓主好似D強姦犯話最衰個女人引佢咁

人地有錢佬日日屌 屌到翻撚曬
隔住個mon都聞到腥味

佢迫你睇佢打機?

嘩乜柒都比你諗到哂
小心呀陣有人會暗殺

快d俾like你中意個d藝員啦
睇一陣要做暑假作業啦

咪係lo

#95022 扮乜鳩老屎忽
好撚京喎

記得佢最初係 twitch 開台個時，
都有巴打講過係咪為左個迫迫 channel 做準備，
結果證明大家都無估錯到

佢開台打機既話邊個會睇bigbigchannel
得樣睇冇gameplay睇

佢前幾日開台咪一樣有開返twitch 佢自己都識講gaming一定係twitch 會比較好
仲叫必必channel d人去twitch度

邊一句扮過老屎忽？ 屌你睇tvb d垃圾都要資格？
同埋你post個id做乜鳩？扮老屎忽？

屌佢個閪啦

連員工D私人時間都要用盡，咁公司當唔當開緊工先！有無錢先？

個個老細好似CCTVB咁仲得了！

韓狗仲未撚吠完
支持香港藝人關你撚事 整容臭雞

得啦唔撚阻你睇 快d mon住你個逼逼channel啦
原來而家tvb都咁撚多fans 到底咩撚野事

連登狗真可怕
不要讓我遇上

Nayeon twice成隊整容臭西都咁撚多fans做乜春

唔撚講以為你付出左幾百萬睇人打機
垃圾連登毒撚真係以為全世界圍住你黎轉

得閒訓下覺唔好
開台

有咩問題 搵食又唔係偷呃拐騙都比你講到咁負面
是咪要又窮又霉 日日開live拉低心口比連登仔j 就叫清泉 最好比大台封殺埋無野撈只係同連登仔互動最高質
把自己看得那麼高 你咪唔好撚睇囉 自己諗一大堆野黎誅心論

嘩屌 你唔睇tbb執撚硬啦
你唔交稅香港分分陸沉埋

twitch本身大把野睇，唔開咪睇其他人囉

某D人仲係唔明，成件事加左CCTVB個名落去就係負資產

因果調轉左
應該係佢開台係逼逼channel計劃一部份
用黎試水溫

毒撚以為咁樣好獨特好有型嘛

呢個係另一個重點
佢成晚不斷重複叫人想睇Fiva 情況就去twitch
講到明返工先會喺big big channel 開直播